Life is too hard for him

bb

黑B